[洛汗] 聽親呢首歌就想上戰場殺敵

有冇當年同好

依家仲有無得玩